GMBL天竺鼠太空難民之浴火重生

開定
不推文thx

留名

天竺鼠太空難民之全世界最大嘅線上賭場

繼續留名

繼續地心探險中

btw 個鼻翼又生瘡代表破意外之財，希望破嘅係小財

小財唔山大財唔入

失蹤人口:
會員 只信ElonMusk (公屋中中廢人)
輸曬家父啲錢, 只為降低資產上限, 繼續有公屋住
孝感動天

個A貨媽咪麵做咩又入返黎

你做乜9

係時候推返上嚟futu一入即跌

推！！！

上個po 又冇仇報

我唔貪心 賺到隻game就走

全球最大線上賭場準備開門

呢張gif真係笑到傻

呢個真心正，特別save低

仆你個街上個po又bin

SOS D CALL 既價錢 差唔多...

Futu 163 有55. 88k 沽

最高真係我都到價12.5

賣左LU 睇下陣間D CALL 會唔會平返再入

我未放得切就落返去

長渣唔洗理，淡淡地

冇人借貨沽啦陰公, 冇息收

買咗TSM嘅朋友入一入嚟

搞咩撚野..

OnL9，原來11號之後無人借我你講完先發覺

沽空友: 我唔玩啦, 俾返啲息我

屌

？？似有人set錯價/掛左撒單前有效岩岩先load到姐

講堅，唔洗睇咁多wsb壞腦，鬼佬連登平時9成9999既野係廢up，咁岩jeff一個神人姐

唔晴同燒生講既野有咩關係...

sens升到傻左

怕佢地玩冧埋其他野姐..
我終於當日點建班人屌gme撚...

你地炒股冷靜d，分清自己長渣定賭錢，我重倉股tesla係800妹左個幾月啦，擺擺下就慣

......有冇懶人包唔想睇佢鳩up25分鐘

我仲睇緊...睇完話你知

......你觀念完全錯曬，集合所有連登仔都玩唔爛一隻入左恒指既股，邊個同你講老散可以做主力港股老散sh到一倍已經叻仔黎

大致上好似係質疑tsm喺黎緊既年度有冇方法維持營利既增長

諗緊好唔好xone倉轉曬futu求建議

.............onL9，全球缺芯片，全世界要100塊芯片，tsm做到15塊，三星做到10塊，根本就係個客求個倉比佢，tsm如果做到3mm代表5mm隨便加大供應條友根本唔撚識

我講得唔好 唔你怕班reddit仔會玩爛 而係佢地講親邊隻都好似總有某因素令佢變質咁....定你呢d因素一早已存在
如你所記班reddit的確玩唔爛隻野 但佢地應該都唔會冇啦啦講某隻野..所以有d莫名奇妙既擔心姐

戴番個頭尷先 我唔知自己有冇get 錯佢意思 希望冇
同堆佢片頭都講左佢對呢個產產仍然係了解中既狀態

.........wsb恐懼症你買tsm都已經唔係賭

我再望番佢條片既標題 其實佢原來唔係唱淡....

你望望連登幾多個股有專用post，無100都幾十隻股，咁易玩爛

莫講賭
我對世界感到恐懼......
除左wsb我仲有好多野驚...

我會勸你炒股淡定d，富途盤前去到17x，頭先開盤去到156，驚得幾多次

講一講連登就發現自己既論述唔成立...因為真係可以無啦啦講某樣野....

老實說，如果apple tsm你求其見到一個人鳩up下都驚成咁；真心勸你唔好炒股，唔係鬧緊你而係唔岩炒股

然後而家又171

SOS D CALL越黎越貴

都係既...不過都想了解下咩事....

佢係股市中同我地一樣係老散姐，樣樣了解好唔得閒，你個隻超級大股黎

我比例子佢only，幫手勸勸佢啦，我怕佢識輸唔識贏做個標準老散

呢d就賭性堅強

多謝勸告
我都知有類人真係唔岩玩呢d野...可能我自己都係呢類人...一吹風就會淆然後喪搵料...比堆資訊轟炸完又做錯決定....咁好易仆直...

我可能係因為識既野未足以support我既決定 我會再學下野睇下有冇變化 如果冇可能就真係唔岩玩到時就唔玩了

平咗啲啦, 頭先第一次12.5, 我啲call上到6蚊, 然後頭先13.6, 都係5.5

如果你買大麻 SOS 呢D 賭撚既有咩風吹草動就閃水冇咩問題既

你買既係 TSM AAPL GOOGLE 呢D 除非佢間公司比人炸左既姐

唔係既話有咩壞消息出黎都大把位比你走人

好似9988 甘樣 300 跌到200 都用到成個月

玩大路股, 唔係玩賭場股嘅話, 我就好簡單, 搵夠充足建倉理由俾自己, 基本面冇變, 建倉理由仍然成立就坐, 咩都唔怕, 除非基本面大變, 當初嘅建倉理由已經唔成立, 咁就可以諗走

點解玩賭場股唔得, 就係因為賭場股好多基本面未必俾到建倉理由我, 純粹玩資金面, 咁就隨時閃人, 因為冇建倉理由俾我坐落去

你明就好，主要係你渣住算係美股中最優質最大間既股份，比蕭生唱兩句就驚好難炒股佢炒股二打六黎

佢地講既都係正解，btw好想short星期五240up但牛牛無cover fuck

tsm 唔係合埋眼入落去 然後del app 就搞掂咩 幾高位坐1個月都有10%回報

+1, 牛牛咩都好, 係真係冇cover short差啲, 哩啲時候cover call太好用

你有貨係度唔係可以比人CALL走你D貨咩?

牛牛唔得, 照要計保證金, 有貨都會爆倉

FUTU係咁低位入盤前賣真係好和味

係，千奇咪撚用牛牛short call，富途一爆升就打爆你個倉幫你賣撚曬我見牛牛call 3月19 300c爽到收萬幾銀，真係到300咪比左佢

富途轉左玩法，以前係開盤即賣，朝早起身盤後接，依家唔敢了

SOS 13.6啦

保證金照計姐 如果你有留孖展額

只要唔係TO THE MOON

到左果日你都係比貨人姐

應該都唔會爆倉阿

(IV 100樓下果D 股)

futu大家預幾錢放

200放10股 之後再接

佢無cover真係會打爆，因為call無媽展做，假設你戶口17000美依家買左100股牛牛，咁你戶口無錢亦無借媽展，你張call最多頂到80x100=8000，call升得快好多，你單單上星期5 short呢張未入嫁都升200%，正股先20%

我依家都係140-155買一來一回每日賺幾百

其實要保證金已經唔抵玩, 變咗就算有貨, 個倉啲錢都hold起好多, 唔夠靈活

落返11.X啦, 開始有啲淆, 唔夠堅定

走囉都賺左咁多，止賺啦

諗緊而家走啲, 定佢下一波升浪走(如果有)

唔明出面Stocker股票記數app有咩用, d野好似支牛都有

要hold勁多cash，成副身家17000美，頭先170入100股，你望望3/5月未入價個堆250up call，隨便都升50%，正股先未到20%，邊追得切保證金，要不停轉錢入牛牛比保證金，如果聽晚升到240，堆call我估起碼過$140，佢一斬你，你正股升埋唔夠比人斬個時蝕既call錢

我覺得有用，其他app無，要自己計平均價，我試過用免佣ac一隻股分10注入

唔係太明
你SC 1一張 都係1050
而家IV 200
FUTU IV 我睇親都係200樓下

你張CALL 升 姐係你既股價都升 抵消返曬個%

除非你本身唔夠100股 或者係個IV TO THE MOON 既姐

naked short call真係咪搞我, 一個唔覺意變貓哥, 消失於牛牛圈

超簡單咁講，佢唔cover，你short call輸既錢可以大於正股贏既，因為遠call仲要蝕溢價

姐係支牛又贏

之前我有隻股有做SC

本身隻股既倉位好似6000度

升左1X%

一樣都係CALL 股升 CALL 跌 股跌

保證金度既風險都冇出現紅色

全部倉位用左幾多就唔記得左

比圖你超簡單咁講，無cover你要比cash/媽展頂住個溢價，你short call完，我地假設佢呢張聽日開盤300，你即爆倉，你起碼要隊5位數美金落去頂到夠期

用牛牛咪制，佢升得唔夠多，多就打爆你，除非你個倉勁多其他正股有媽展額，但平白無時short一張call都係執幾千美

呢張我好撚想short嫁，我正股有150股都驚頂唔住，所以咪攪，你乜都唔洗計，起碼要有保證金頂溢價

但要佣呢以前我都有mark，你懶得次次都計成本，不過依家好多證券app有呢個功能啦

佢出完篇文就消失左，其實我唔多信佢講自己仲有大把錢/牛牛只係一部分，一千萬已經打曬丁

好似話係alibaba programmer? 頂級programer年薪7位數都有機嘅

甘你而家174升到上去300

你帳面上都加左12600

而家DELTA都係0.422

張CALL 正常都唔會跟到你正股既升幅阿

futu咁波動 整個chandelier stop 啦喂

張call正常升得快過正股150/27=5.55，174/45=3.84，呢d仲要係入曬價入到唔入低溢價

TD 個 thinkorswim勁難用

假設你12/31臨收市個秒short call左到依家，中間一係補錢一係斬倉，呢個就係無cover既問題

假設你個倉無cash得100股牛牛，證明真係要補保證金，只要你個倉無cash，就算12月31到依家個倉長期有10萬股tesla，你都比佢屈左媽展既息

發現左個痴撚線賭場
1日升600%

2770%換手CLS

乜撚野事

用12月31日收盤個秒買正股+short call，呢張易睇好多，call $111.8/3.8=29.42倍，正股172.7/45.7=3.77倍，如果仲係理解唔到咁我都幫唔到你，只能勸你唔好係牛牛short call

我廢，唔敢買

隻股做乜撚野
知唔知發生咩事

市值太低，升到依家都係1.4億，似似地老千股

我都睇到
聽講係話用iPhone scan barcode

絲打唔好去

我鳩估咋，我唔會買

冇錢啦

賭錢係唔岩嫁

獲獲都係依個時間就跌市

真 依家去掃futu每日回下血好過 又落155

自從買左富途對大盤無感覺原來出面插曬水，唔睇都唔知

買完富途直頭望都唔望
頭先打完機返黎，咦？170啦？

世外桃源

賭撚你去唔去

等佢落啲再入

我已經減緊d倉 大市好似想回

有啲想T
成日收市前會跌一跌
盤後入返

屌你，由120叫入叫到個日特價105你有冇mon post

無咩感覺富途cover曬tesla，tpgy好細個倉，ipoe輕輕跌

我覺得今晚有機回155，掛155啦

無建議啊，做t好難建議

冇呢排比老細捽

如果唔係入左futu而家已經紅緊

我仲睇緊賭場
一齊睇下(利申唔買，c巴教識左我)

盤前咪大把15x人既心理好奇怪，升左先望佢跌跟住買，星期五14x任你買

睇睇下就會買

希望聽日可以數錢

唔買睇黎做咩 用d時間睇其他正常股有冇setup仲好啦

我都望緊，棍來棍去

由$3升到$22，就算依家入真係升又有幾多水位，
佢一插返落去就仆街，依家點睇下行機會都係大
根本博唔過

我個倉夠股了，係ipoe tpgy未到入第二注個價無聊我戒賭

我買齊左我想買嘅野了

已經升左就睇黎都無謂啦

真心咪撚入頭先果隻賭場

牛牛d空軍幾捱得，又拎左5萬股出嚟沽

好睇喎

本身都唔想話你地 日日睇賭場股唔知做乜 成日心存僥想快翻個dou 正正經經做swing trade仲好啦

好耐無睇gme仲妹緊50

緊係唔入嗰間公司唔知做乜的

望下你隻gmbl先

有d想入現價都係2億市值btw我鳩up下唔會入

又沽多5萬剩45萬

我仲sh緊

.........各人選擇唔同，我一早拎返出黎加倉牛牛

sh緊一股 留比個孫

入咗半倉arkk 跟著少少futu同埋bitcoin

餃仔最近如何

屌緊ib同埋hsbc

咪L搞, 我自己發掘新賭場算

唔知今日上唔上到180收

180了

900%了

190都黎緊

好眼訓

cciv睇到好興奮

cciv又做乜
見到張圖1分鐘內爆升30%

near official deal

岩岩睇左陣呢隻野係唔錯
未merge前已經好多大行睇好

我上年已經睇緊lucid
係財巴提一提先知ticker係cciv

而家仲未係da就已經升到咁
等到merge左就fat fat

巴打重倉？

Futu諗住做T，點知上唔返車

自從gme之後就唔敢重倉
得60股

希望各位冇入

屌哪星FUTU一買一賣上唔翻車

我都係覺得會回1回
巴打可以考慮掛左觸發限價單先，
睇下佢有冇機會回到去你嘅心水價再入

呢隻野比人踢爆造假
早幾日都升得好地地
咁多位巴打如果有重倉買一隻股嘅話記得每日都更新左止蝕先好去訓
假設你$10入左，佢升到20，
會唔會考慮掛觸發限價單17-18就走呢？
咁樣最少可以保住一部分利潤先
冇set止蝕嘅話再有第二隻EH就真係本金都輸埋..

Btw有冇人明佢講咩？

哩啲就係中概股淆嘅野, 瑞幸2.0, sos我都怕咁

然後搭搭下車, 彈咗個notification出黎, dklm琴晚瞓前掛嘅賣單, sos啱啱盤後升咗14%成交咗走咗啲貨

笑撚左升到13.58

風險自負

琴日跌返去11妹咗成日, 我今朝起身望咗眼諗住冇料到, 搭搭下車dklm cls

琴晚諗住T sens都T唔到，諗緊照入算

算啦屌升左蚊幾

呢隻做乜鳩

呢隻就黎又FDA

希望佢跌返少少比我接

我記得巴打你上次又係咁

盤中升20%我都扔左張call睇錯左，好睇張call係賺下零用錢正股無郁過

我都仲係唔係好明點玩
玩正股算

明明前幾日都係盤中就跌返落去

炒股都有路捉我驚驚地今日開北水開市就200幾，到時點處理好

唔明唔好買，我其實都係了解中，不過唔難明，當佢牛熊咁玩但唔打把

牛熊到期但唔到價一樣歸0，係short牛牛無cover我個人就唔會玩

我而家愈黎愈鍾意正股穩坐, CALL炒波幅, 唔用正股做T

好奇一問大家有無訓過...點解可以咁快覆

瞓咗3個鐘, 已經扮緊工

我依家就係咁玩但唔short call唔put，我呢張先660美，食下波幅

我好似賣左call就訓左

CLS隻諾輝, 4000手先中1手, 5000萬抽1萬3

我調轉左黎玩

今朝6點訓左半個鐘

lm

新股熱，退燒之前千祈唔好郁牛牛

千祈唔好重倉option，一個突發事件渣都冇

呢隻係我近來少有打算做dd既股，如果我買會長渣

要睇佢用咩估值上市，鬼佬一早講緊

淨低3股牛牛炸

咩價位走左

158 入
179 180 走少少

經過gme 安全少少賺少啲算

你調轉左黎玩，牛牛大股

慢慢學啦

明明巴預250？

200尾開始慢慢走，唔諗住長渣牛牛

我好似60定70個時係用幾萬蚊玩牛牛，如果升到300連埋t對我黎講係十倍股了

2萬蚊起家，依家渣住150股牛牛了

仲有d option賺左無計落去，我基本option賺既錢都隊返落去買正股坐呢一波，好似係賣左gme110定120平均價，我主要要去英國，同埋個市升得有d太快驚驚地

個時應該跟你地買
140個陣唔敢追 點知依家200

無得咁講既，過年前105特價都好多人見到無買啦現價最尷尬，琴晚15x我都仲夠膽叫個絲打快入，19x唔敢叫人入了

琴晚15x 其實仲入到
中段放啲，成本已經低好多

我150股未郁過，但你地自己都要有目標價，唔好隻隻都留比個孫

Agree

唔會一世ipo熱，依家郁下都借1000幾百億，抖音又唔會上完市又退市又上不停loop

我都係有一張240c，不過張c就揸住，正股走去做T

我都有3月240c, 上次上200蚊個波買, 仲-緊5%

BTC 51000

Sos~啪啪啪~sos~啪啪啪~

有關BTC既股都無曬係手啦

幾時先落返黎

有隻叫中環球船務唔知點解係玩blockchain

To the moon!!!~~~🚀🚀🌙🌙

可能係又係喎啱先轉型?

你隻Sos放曬

啱啱*

好似好鬼

2月3號 話挖礦
之後到今日為止 增發左2次

大家牛牛諗住幾多錢走一開就200

Can riot呢？睇你岩唔岩玩

250

我放咗少少咋，放咗1/6, 一開15蚊futu 200

認真？我諗住210就走

而家唔撚再追了，放棄

多你10
220走

唔記得左尋日買左小小Si

等呢幾張futu 既sp安全過左星期五再算
留多小小現金

我而家全部btc股都唔敢高追

用FUTU 未試過中過新股

下下都扣手續費 諗起都灰

今日高位, 明日低位(講笑, 高J真係要慎重)

CNET EBON 你可以諗下入唔入，
如果真心睇好btc

唔會高J啦 IV 甘高 連D CALL 都唔想買黎博下

睇下個倉果D 會唔會生生性性算

但好似好撚伏，小心仆直

其實我唔係話特別睇好btc, 純粹今期熱炒加純睇圖睇資金面黎炒,

仲有一堆細價股同藥股埋伏緊

我隻SENS收穫唔錯..2.7果陣我話睇$5冇人理我
而家我諗緊走唔走了

啲毒撚股冇乜人理咁

勁想T futu

我都係個陣roll

妹下妹下可以早訓

今日靜到喊

開左市空軍又沽多5萬剩35萬，開市前40萬

空軍生人唔生膽，沽得雞碎咁多

邊夠膽啊

盤中就夠膽，仲未去到之前沽到無貨

好似好耐冇見餃仔同人生巴

前2日餃仔先出現過

2日了

要dum西瓜落海

我每日都上一次水

而家玩緊乜？

Btw, sos一開市應該夠10億市值啦終於, 我會係wsb post多次個dd睇下會點

之前係r/stock到post, 啲人已經一個2個又thanks又follow, 睇完冇買個啲dump晒春, 我係咪要做dfv2.0啦

而家唔敢入了

俾著我我都唔敢但我個post係講睇30蚊, 可能啲reddit仔當我先知咁睇完dd敢呢

然後就可以儲下follow, 然後搵下個target水佢地接貨, 我要帶動wsb

BTC 如果繼續上 30蚊不是夢

帶左futu先

如果30蚊就開始跌, 啲reddit仔應該會當我神咁拜, 但我怕我自己都拎唔到去到30蚊

Futu個市值應該wsb出埋飲奶力都唔多推得郁

T咗futu袋咗餐lunch
埋伏緊bitcoin

依家入我寧願去賭場
搵啲細價股搏一倍好過同你博呢隻30

Diu富途跌到180
帳面好紅

200走咗

賭場scanner

scan到超多biotech股

185走咗
今晚再跌先入

沽多d比我上返車先，之後做燃料

目標價170

我覺得會回到琴日盤前個價

做多幾轉T當玩下
我依家大方向都係bitcoin個etf

我儲錢入arkx

我哩幾日filter都發現咗好多都係biotech, 而家埋伏緊3隻，睇下扑唔扑得中

我跟住佢條片scan到既賭場有

small cap:
drrx drug
asix chemical

micro cap:
dffn biotech
ctrx biotech
metc coal

nano:
phio biotech
blin software

條件係market cap夠細
volume夠大
uptrend但係仲未爆升
同埋睇圖似係想breakout

利申 唔會入

100000usd計畫

邊3隻講黎聽下 睇下同我有冇重疊

同我諗嘅思路一模一樣ctrx同dffn我都入咗

Spacex

個倉冇位
但係冇入升既話一定後悔

伏緊5隻,
Dffn
Ctrx
Clbs
Inpx
Mict
完全冇點理基本面, 純睇資金面

絲打你斬左xone未
我仲豬緊

要望下arkx到時個成分股係點

基本上佢買邊隻就邊隻升

我都冇咩位, 入得好少貨, 5隻夾埋先佔全倉可能大約10%

佢開頭應該唔會太穩定
不過我唔介意同cathie bb共患難

想請打手係reddit開po

下個POST個名係唔係可以改
GMBL天竺鼠太空難民之澳門風雲

Wsb要market cap 1bn啊其他個啲太少人, 冇咩流量冇效果

mict 勁大棍volume但係個價冇郁

r/pennystock 但係又唔夠細

睇波不賭波

心跳回憶

Pennystock好似冇咩人, 我上次wsb post一陣就俾人del咗但已經好多comment流量高好多

多得gme唔少

未

好大機會有xone

我依家思考唔到
bitcoin升緊

做T儲錢
而家牛牛升返都唔知入唔入好

牛牛開市會跌
bitcoin開市準備升

入左gbtc?

CLBS同DFFN外面都開咗POST, 完啦完啦, 要俾連燈開POST燈死

個個都開始想入賭場下個POST睇黎個名真係可以同賭有關啦

搭到順風車食幾毫子都好
一千幾百咁執慢慢儲錢

gmbl 全球最大天竺鼠賭場上線了

全世界最大天竺鼠賭場仲有一分鐘

個倉重傷

一開市跳樓

CLS SOS高成交過FUTU

一黎全紅

但係未追到盤前價

棍仔

盤前太癲, 16.X

我而家全部都唔追盤前

死曬喎

億航彈返上去有冇睇

futu 換手率係7.46%

eh 出完事居然可以升停。。。

真係入得好少, 5隻夾埋, 輸緊4,5百鎂, 由佢慢慢放, 完全冇睇

全程睇緊FUTU同SOS, 是但跳一跳都上面嘅多個0

好似瑞幸死貓彈佢既回應超廢

彈返一半繼續跌

盤中睇個倉勁多綠色，但係實際盤前入嘅話係跌緊

而家入tsla點睇

我今日得SOS 綠

BTW, FUTU係咪又要黎料啦, 空池又空咗, 好似129%息

但係對比盤前都係跌緊
如果盤前入姐係綠住輸錢

eh居然穿到70咩事

盤前冇鬼佬, 亞洲人唔理智, 個個高J, 追高晒個價

買入13000賣出6000都插水

啱啱望一望想PUT....冇OPTION, 冇得沽空

富途又妹...今晚冇野睇了

妹下好....妹住升最好其實....SOS已經好刺激, 如果FUTU都爆上爆落, 2邊都咁太刺激啦....

Futu 20@185
今晚目標價200

係咪準備再放Reddit

SOS跌返唔夠1B, 放唔到

屌你老母xone

Sos準備轉場啦

大市跌到咁冇心情賭錢

富途咩事 係咪大戶控價

arkk跌 又係時候上契

好彩dnn執咗少少

gme 咁好似...

已走輸150鎂

巴打有無諗話坐到幾時我諗緊斬唔斬

輸咗20% 止蝕

信晒奏媽入唔少 走左一大部份
而家豬緊四分一做長期股東
睇下遲d arkx有xone會唔會升返

其實係理性嘅話早幾日已經要斬

個倉越黎越紅

早D熜機訓教算

我倉位唔多 但果時都係睇arkx諗住點都炒到一轉 點估到增發完就閪跌結果而家玩到好似gme咁

CLS SOS, 2個跌停1個升停, 好GME feel

成個市收皮

仆直

Arkg依排真係好唔掂

牛牛賺嘅其他輸返。。。
要止蝕

冇啦 淨係支牛高位插落黎唔見15k

岩岩醒左望一望發現全紅

突然又升返。。。牛牛

放晒SOS, 入返啲大路野, 留返些少錢T牛牛, 舒服晒, 有覺好瞓, 放鬆返下先

Arkk

岩追入百度

歸屬於百度淨利潤為224.72億元，同比增長992%；攤薄後每ADS收益為64.98元，上年同期為5.60元。現價pe5都未到，渣到香港再ipo

冇錢入了

冇錢跟唔到

睇黎你地個個都好重倉

可能會跑贏牛牛應該係倍升股，仲有大把水位，牛牛再唔升我就賣鳩埋佢加倉百度

盤前高追少蝕不過你睇好倍升is fine，
佢250果陣我都入左，270走左全倉牛牛，
牛牛今晚如果200我應該都放咁啲轉百度

繼$110牛牛之後下一隻強力推薦股

我不嬲入貨唔理盤前/中/後，正如玩完gme我係$120入牛牛，睇升既就唔怕，跌左咪再溝，含大電腦造車都800億美金，百度高增長/自動駕駛/超低pe/木木加持，我兩邊玩

果陣呢度得我睇好百度冇人理我

希望今晚牛牛升返

我有放watch list，今朝訓醒睇財報先dd決定入，thx

不過百度呢個價係有啲難過心理關口
始終自己本少買得唔算多
不過暫時都睇好佢短期400

好彩我無呢隻關口，買股係睇佢仲會唔會升/仲會升幾多，而唔係睇自己幾錢賣過/升左幾多

多謝明巴
不過而家主要問題係冇錢
希望牛牛快啲升返，到目標價就轉場百度

自己諗，我兩邊玩應該牛牛走先過百度

跑贏牛牛咁誇張，牛牛已經係好癲

百度係港股?定咩無咩點留意

我用現價計，擺一年既話會跑贏牛牛，如果現價牛牛百度2選1我會買百度，我牛牛都未走，但搵到新野好想走了我盤後入都唔貴啦，前收326，我319入左50股

同埋牛牛我估慢慢會過左癲既階段，百度預備癲，我覺得係咁，百度仲未價值重估，可能要返香港等大媽先有得價值重估，難怪木木係咁掃貨

.........美

.....sor 訓左成晚見到個倉紅曬失智

習慣下就無咩感覺早d朴暈自己訓覺唔洗睇咁多，又唔係買左賭股

Lm

主要係琴日通左頂 但又想執貨入倉一起身見到交易時段完左+紅曬好on9

就黎豬到麻木
發覺GME一役後對數字開始麻木緊
而家就算loss都開始麻木

btw 感覺SoFi未咁快上到一定價位一部分錢卡住係到

再提提大家炒股心態，你入左sos個類賭場我好同意你睇住個市，但如果入tesla百度牛牛，入完朴暈自己啦，牛牛琴晚都係大跌4%，如果咁都可以驚既真心唔好炒股，供2800要輸5成都唔難

我想賣了，諗緊，就黎輸機會成本輸死

唔關事啦，坐艇30-40%周不時有

有老母都冇用

坐艇唯一好係唔洗日日mon住

其實坐30-40%係咪應該走 成日struggle呢d位

我個人習慣一隻正常股分3注入，100蚊第一注，85第二，70第三，佢跌到55就要重新睇一次隻股係有問題止蝕定sh，永不加第4注

咁如果入咗一注然後已經升到飛天呢 通常會繼續入定睇過下一隻？ 試過入完影到唔敢再入所以先一/兩注入啱倉位

正常會下只，除非超級睇好先會追，我富途都t飛過高追

搵過機會好過做高追師
利申：做緊

我第一注通常係5% 倉位 如果升就一野加到15-20%

明白 會吸引教訓

贊同, 放晒SOS入返大路股, 毫無壓力, 超級好瞓

我愛收息今日個息又新高啦，139.5%CLS

致富之路，媽展入富途收息

高追好傷

真係好奇到底佢個息一路上, 可以上到幾多

應該升到盡了，一個月要比10幾%，我差啲以為自己係大耳窿

睇黎今晚又要用生命硬接

諗緊 加唔加貨好

掛單朴暈自己

屌 又跌

今日全紅 扑暈自己先

點解唔借我個d，雖然得少少

我發現係通常借長渣嗰啲人

富途入咗少少玩下
少少腳震但係相信佢好快回翻上去

我都長渣做咩唔借我
Btw，今日個市好似冇動靜？
完全冇彈到價通知

有動靜啊，百度特價，暫時入左1.5注

比d時間佢

冇錢

我發覺我每一次加倉之後都會跌
三次加arkk倉都係會向下修正

屌全日第一個通知係跌穿170

佢跌穿150嘅我入錢再加

155以為自己撈咗底

呢隻我冇諗過賺盡同撈盡
其實200本身已經想走

呢隻野愈跌愈溝我唔信富途會死

大盤跌到仆晒街
呢幾日做put應該發達

我155講緊arkk
富途我細注玩下等200就走

@c033 @明明

Futu有冇玩option

我仲等佢落16x再入啲

個倉比想像中跌得少

之前賺過兩張無再買，百度有打算買一年後480

有3月同5月嘅240call

我自己覺得 入返張都唔錯
係咪到價之後賣咗佢就得

股災

146.33%CLS, 股價冇新高, 個息口日日新高

呢幾日一睇市頭都赤埋

sofi同tpgy....

tpgy坐左幾個月比佢回返落
仲要第一大倉

如果唔係gme我呢幾個月真係蝕返轉頭

想清全倉

Um 我覺得好似係回調多嘅咁又 我覺得

Tpgy斬撚左佢算

我通常覺得賺到夠就走人唔想接貨，唔知牛牛接貨煩唔煩，要貨我直接買算啦

我走左算了，重倉百度

隻野最勁係可以完全唔郁

真 最有信心係呢隻
SH

根本毒撚無人理要等到有人理先會升

正 robinhood ceo比人審

早呢幾晚都好好訓

日日都咁好訓睇都費事

係

好穩定咁上上落落

買百度啊，買完朴暈自己，琴晚叫左老婆個細佬買

隻衰仔百度早排300入左，呢兩日跌到仆街
就黎要做鴨籌錢
希望佢遲下香港上市會生性升返上黎

冇人幫襯你

佢290喎

諗緊睇住pltr 撈底

上去了

而家唔撈 今晚火箭

撈左

諗住等開市睇下點先我手頭上得嗰40股

Futu to the moon

巴打你T左入返未

琴日上返啦

牛牛比人玩撚爛左，140-200-170兩日時間，心理唔夠強大好易心臟病發

經過GME事件，呢少少事嚇我唔到

呢派feel 到個胃好似麻麻地

......嚇到我，嚇到唔敢賣

盤前目標價改210
上到210即走搏T

買左牛牛既後遺症黎，正常嫁，清倉就無事

呢個真

ctrx盤前升30%

搵唔到ctrx..btw琴晚mict都食糊

MICT升得14%, 妖股升14%唔算升

屌 唔係牛牛 冇咁早盤前 放唔到futu

又橫盤緊冇野搞

ctrx太過妖 ib搵唔到...

咦, 係咪我地打錯字咋我啱啱一睇返, 原來係CTXR先啱

屌 唔怪得
盤前升如果我入左應該走唔到 出左街

我都係走咗1/3咋, 玩得妖股, 點可以咁冇野心賺30%就算

百度最健康，慢慢升

其實你入咁多隻 就算爆升都只係cover到其他幾隻陰跌

我而家7-8成正路大股慢慢坐, 1-2成妖股玩下潛伏下, 然後耐唔耐T下富途, 舒服

其實我買醫藥股係真係搏升幾倍架, 咁5隻中1隻, 除非其他全部跌8,9成姐

陪你坐dffn

賭場討論區

賭場開埋今日又休息

屌那星 入唔切錢 我要買百度呀

財巴真係好勁

？

入pltr

佢話會大回調喎佢走左勁多貨

我想講，佢富途勁早走左，我係tpgy個post做過dd叫返佢入，佢好似70定80，總之雙位數走過一次

我200就會走牛牛

咁快手仲以為佢會hold到150蚊

真心建議唔好，要ss

真心咩你諗住hold到幾多

我好似未水過你地，未殺緊d空軍未洗走，而且間野值呢個價

好咁目標價睇幾多好
冇可能無上限咁sh

屌 仲等我岩岩199放左

跟住我買應該無人係170/180先入掛，除非你有媽展就博下t，我唔郁住，由奇今日

暫時睇250開始走

最多300

早排溝到140
可以再睇多陣嘅，
我自己最盡sh到回返本300k就一定止賺了
始終錢係賺唔晒

152 cost

我覺得炒股唔係咁炒係間野值幾多，再上既泡沫你可以唔玩，不過應該好多人無dd過，試下擺到21q1業績

120 同157 cost
futu 升多啲

20q3份野值140up，之後自己大約望下牛牛q4-21q1既ipo借錢借到咩樣，新個隻乜鳩健康

PLTR已到重要支持阻力位了

你哋睇幾多

所以我120-110係咁叫你地買，140up先係泡沫，但計埋q4現價差不多，計到q1就仲有位剩，真正二次ipo大野未黎，抖陰百度

呢隻我無買

最少30

現價買就隨時要坐貨要有耐性，但當時我夠膽叫個絲打追入黎

冇買 買入先再研究

futu 200肯定會回

我唔敢博隨時會起飛，萬一空軍平到210就會直上

我198走見佢冇力跌197入返

都岩嘅要學習下唔好比情緒左右到

賭股就要賺夠就走，呢d買實業要睇實業

賭場股我真係賺$100都走
總之就係唔會hold到低過買入價

咁gme呢

Gme從來未正數過
就係過左先學識

今日入咗kq

ctxr開始多人講 真係有機

你隻Xone上返去了

呢隻賭股？

arkq

定係呢度已經變賭場關注組

冇囉..

Let's go futu

我2.1X走完, 1.9X又入返LU~當做個T

走咗好耐

諗緊放咩股入呢隻

我純睇圖玩資金面, 1.49均價, 追高自己睇路

但係隻prnt同ocgn 妹到想放

Prnt唔適合短炒

變撚左賭場post，聽個星期見過人提既賭股起碼廿隻

依家係咪一日升少過10%就係廢老股

Pltr

我睇好百度

我上面一個reply都十隻

我第一次買option long call

唔識炒驚輸錢

牛牛你唔識又買

Pltr?成鳩日聽人講做監控，係咪真係咁勁

又唔係嘅，不過而家個市咁，
講真唔想繼續TPGY毒撚股

牛牛都知佢係做broker我淨係買正股炸

big data 係可以好勁嘅
最有經驗一定係大陸

同埋美
監控方面

屌落返190，早啲訓冇眼睇
等陣再望又想放

我都想知隻股係做咩見呢幾日跌入左少少倉黎玩 check緊應該短炒定常渣

長渣睇好起碼上40

財巴post

攪到賭股咁，都係百度好

又中

靚賣

自己信心不足姐

訓醒百度幫我追返哂 其他蝕

屌而家入唔入百度好
比支牛hold住曬啲錢搞到琴日入唔到

入啦 等再上

係咪我個人問題，百度又變妖股

你係咪打算係連登搵人抬住個價識野

根本一多人玩就係

巴老：人多嘅地方唔好去

唔入了，學財巴咁講，
而家入搏佢升一倍不如去扑新股
而家我當佢真係升到500，都係加50%，
扑隻spec好似仲抵玩

未算多人玩，好多大陸仔同香港人都無買，停留係百度以前就執如果唔係有人係到推介，我無睇業績都唔會買

我通常打5-3-2，5成大股/3成牛牛呢d中型股/2成賭，其實我覺得spac都係賭，而且有d玩爛左，依家乜狗屎垃圾都spac上市

Spac一樣可以輸好金，clov=ipoc有chama加持，公布左目標之後係13-17，合併完最高見過17，依家11蚊唔到

我都係大約明木木點解木木要重倉百度，我地承唔承認都好，未來30年世界主流經濟都係美+中，單單自動駕駛行業已經足夠支撐萬億美金既市值，美國佢買tesla，而中國自駕除咗三傻之外，得百度係專注單做平台化自駕，tesla已開放單賣自駕比其他廠，百度應該都係類似，蔚來都800億美金，買百度應該安全好多，木木早5年話tesla未拆股會4000我唔信，btc 1萬個時話2021會5萬，我2017已買btc sh，木木唔買qq唔買爸爸，單買百度，我信佢

同埋木木應該買之前有做估值模型只不過唔公布，木木買得既股起碼睇5倍/10倍，拎少少地跟下木木囉，輸極都係有限數我打算坐返3/5年睇下百度咩料

Tesla我不嬲渣到實一實，唔差在買埋百度，木木同chama都講過，大家對上司公司睇法有分歧隻股票先會平，我覺得百度類似19年既tesla個個話間公司貴，唔值咁多錢，唔好比賭股擾亂左心態郁下都2日升一倍，一間好公司係可以輕鬆穿越牛熊市

明巴覺得百度熊市都揸得？

你有冇耐性渣10年先，有就幾時都買得tesla百度，amaz qq baba，你睇返大股經歷熊市會有啟發，要sh囉，我會建議你地慢慢轉去坐大股，依排d細股太癲，十足十唔知幾多年前既3d print，講明先，百度tesla真係會坐10年，細股已清倉，最緊要筆錢唔好急用，一陣又話買樓一陣又話買車，無人知細價股癲到幾時

清哂了 全倉arkk bidu tsla

其實我覺得玩大股係最好，
不過我哋同你最大嘅分別係本少，
你講嘅半倉大股可能呢度啲巴絲買得20股百度
呢個數對於岩岩出黎做野/幾個學生哥都唔少，
雖然個本係要慢慢累積，但係咁樣長揸10年似乎會慢咗啲所以就算真係入百度，其實我相信大部份人都係博佢短期升，唔係真係同你揸10年

只要多人炒就變妖股
啲人都唔係睇基本面
所以好似富途咁一到某啲位就成班人放
有幾多個同你玩睇前景

棍爆你

博短炒細股賭錢

短炒中大股都得嘅
富途百度呢度咪一樣炒
天竺鼠太空難民之乜撚都炒

咁就要返工，講真我月入都唔係高，唔係合格連仔，月入得3頭，一年儲到20，細有細玩，單講牛牛我係2萬蚊港幣玩起

我1年都係差唔多20
所以要慢慢儲下本
最近gme先開始學炒股
第一次買富途果陣已經係134入
我覺得富途呢個價或以下可以入到嘅股數岩我玩，百度就真係太高..買得少少冇乜意思

炒股切忌用股價黎諗入唔入我個人覺得係，牛牛要睇q4份野再決定賣唔賣，同埋股票邊有賺得盡，同埋我其實未睇得明大陸個新政策係利好定利空，最主要就係牛牛可唔可以係大陸開個戶口直接收個客存入資金，如果唔得既話現價差不多了，如果可以既話我會長渣牛牛幾年

我盤後190走左唔同佢玩了
最多等佢跌再入返，星期一再睇下點，
佢果個咩$50000嘅政策我未睇得明，
又冇啲大陸嘅朋友可以問下，
因為聽講佢地要入金落富途其實麻煩過我地，
你知中國成日限制資金流向
至於百度考慮緊入唔入場食返1波升幅，
雖然自己睇緊400但而家個位高追有啲驚
我諗最多可以賺10%？
回/升都可以入嘅...橫盤就唔入了

我都睇緊牛牛會唔會可以直接微信錢包/豬付寶轉錢，以往係大陸仔黎香港開富途，再轉hkd入去

諗諗下其實而家我放曬牛牛正股，
我去買張call都唔錯
想問下係咪一到價就平左佢係賺得最多？

有冇巴打睇過HOL呢隻spac

主要係我覺得可以趁依加個市玩細價股 玩到一定大細就轉倉去大股安安穩穩我都係半大股 半細價股 細價賺到就拎去買大股專業坐貨員

前幾日跌市前高J左 BIDU 但都有賺 短期應該都仲有得升

你應該都係long call嫁啦，買之前要考慮三樣野，諗唔諗住接貨，到期前到唔到價，隻call係咪毒撚，1:唔接要搵到位走，例如我買左480call要接近40萬買貨，2:佢到期前升得唔夠既話回報有權仲低過買正股，牛牛琴日190call死曬，毒撚call無人接貨你賣個時好慘，蝕勁多差價，百度22年480call我係全世界第一個人買第一個買溢價勁低

我無建議，我個人呢排唔會掂細價股包括spac

咁我算係比較好彩，食左上年年尾個spac熱潮，個時市面上勁少spac，合埋眼朴一只等目標都幾十%

我正股第一注公布業績盤後318，之後0.5注301，28x買左2022/480c

係，long call
接貨我就一定唔會接啦邊有錢
至於你話搵位走，
琴日到期嘅190call其實唔係可以一早升到200果陣平左佢咩？咁就應該賺 (200-190)x100-期權金？
Btw點解買22年480
我如果睇佢下星期上400，
我應該買低啲買2月26 370(假設)定應該買400？

btw呢邊有無短炒pltr巴打見呢幾日跌市入左少少 望翻呢隻股覺得長渣去到後面上幾倍係有可能但風險同可能性太多 想短炒好過長渣

遠d 既call 個價 好似穩定d , 升覆無 1 星期後到期既call 咁多，但跌都唔會跌得快，但無人接你張call 係好大問題。 所以有時d 日期我都唔知點揀好d,同埋好似擺一晚穩陣d, 擺多幾日，明明贏緊都可以輸返。

呢個係我近期玩call 既覺悟，有錯請指救

例子就係假設股價100蚊既股，會係$60-120中間不停妹，我好似講過我最on9係買香港地產股，個時做完dd覺得香港地產股真係好抵買，隻隻都市淨幾折姐係誠哥既中環中心4折賣比你，又有息派，有實物有實業地產霸權，後來先醒覺無人陪你炒既股唔會升，股神菲比斯應該就係中意買呢d，結果我賺息蝕價，屌佢老母升3成要用年計，跌又跟撚住跌

被連登點名股票表現近十日波幅

係真係有人連登講GMBL定條友見到個PO名9 mark低隻股

因為我預左長渣捱價捱時間，真心無預佢突然爆上，你假設睇佢下星期到400就買下星期既400call=賭，你清楚自己做緊咩就ok，如果到唔中你預咗要輸曬，就算你一蚊先入呢隻都同輸晒冇分別

呢度大家交流吓，無指教呢樣野

咁即係要搵d超熱門版塊再搵個個都入果d公司慢慢等佢升 好似tesla果d?

如果d 7日既call, 又唔到價，個價會跌得好快，所以call 都係可以輸得好快。
如果唔想接貨情況下，點揀call 會好d?

我冇諗過揸到到期
只要股價升左張call都會升值架嘛
咁股價升左我提早賣返張call出去其實咪一樣

雖然我真係冇推薦過呢隻股，但佢咁計好撚戇鳩，我好記得我哋開post隻股7蚊定8蚊，你隻隻都用最高位計冇一隻唔使輸錢，得百度啱啱破頂

個po名鳩開
如果真係有買賺左接近3倍

要睇你買邊隻，百度之前一日幾個percent上落，所以我咪買啲鳩咁遠，牛牛$120嗰時，我係買五月定六月嘅180call

你未明時間值同到價重要性，牛牛星期四係170-180妹，星期五開市爆升10%up，你如果星期四買呢隻call未返過鄉下

如果你玩OPTION 可以睇多D 教學先

OPTION 既價錢所包含既時間值,內在值
你LONG CALL 既話
現價 100
可以CALL
$40 DELTA 0.97
$100 DELTA 0.641
$150 DELTA 0.311

姐係D人講既 ITM ATM OTM DELTA係指正股+1蚊 你隻CALL跟住郁幾多錢

當然越深入價既CALL 價錢都越貴 或者你可以睇下個倉位再決定買幾錢既CALL

最戇鳩真係佢個計法，用頂計，qq baba tesla zoom無野唔係輸

所以我先諗緊，睇400係最高位，係咪應該買低啲買370之類..

#620講晒俾你聽，勸你研究咗先買

俾一隻我有玩過最後又到左價嘅俾你睇，最後縮時間值縮到衰過我買入價

CALL 既價錢升跌最大係跟 DELTA 同埋IV 當然仲有時間值

正常你唔係買D 死股 你隻CALL PUT 都會有人接 最多都係個買賣差價好Q大

試過買虎牙既call, 因為無乜人買，好大spread

牛牛2月19到期個堆勁多毒撚call，某d價位要勁蝕賣/溢

因為我見到佢好似係搞太空嗰啲tech嚟
好似仲未有收購target住

牛牛2月19一樣，新開近call係咁

咩叫毒撚call

無人開倉既call，我隻百度我係第一個買，幫佢破處，個時莊家跳樓大平賣比我

我買嗰日係啱啱開市，我買完之後係直頭搵唔到對手，一係你就蝕兩成平返比個莊家

大約係買盤25-26，賣盤31-32，闊過西隧

睇緊

你時間越遠個價一定會闊

GME 果陣係今星期到期OPTION 買賣個差價差成10蚊UP

笑撚左平撚到半價賣

我都係玩完GMe先研究，有正股都記得牛牛唔cover咪撚用牛牛short call

應該唔關事，星期四隻call用5-6夾，星期五用1蚊夾咋咁遠既call差一日唔會差咁遠排，仲要係廿幾蚊call用6蚊夾，星期五係40蚊call用1蚊夾

個日百度跌既，星期四收市31x，星期五係28尾290既，不過真係平賣比我，可能我買兩張打個折頭比我

時間遠係指9個月-1年打後果D

同埋你想知你隻CALL 值幾多錢 有冇比貴左買

網上面有D OPTION 計數機

同一隻call，你都可以星期一睇下佢用幾多蚊夾，有冇拎、第一次知有得計

搵到了，星期五都平賣中，良心莊家

我入左100 同埋2張lc

迫人nake short 好撚on9

感覺就好似明明有安全帶，但係唔用

有condom不過唔用

依家個問題係 futu賣左又唔想係依家個價再上車

BTC 5萬7 幾時先識跌

我認為市場上既好股/btc會愈黎愈難跌，btc持有者經過過2017 2萬跌到幾千，tesla拆股前800跌到300，多左好多老散sh唔理帳面價，老散既sh同fund對比係唔理估值唔理風險唔做dd無業績壓力亦唔識咁多投資方法，以btc黎講，依家多左人就算57k入貨跌到17k班友都唔會賣，以上例子可以將btc換成tesla呢d信仰股，你話會唔會有一排btc/tesla死妹，我可以答你一定會，tesla妹緊，你睇睇美國m2對比m3就知道，美國印出黎既錢入曬股市，我認為依家市場係由以前講pe依家講跑道講增長前景，點解睇pe就一定岩，睇前景係錯，呢樣野本來就無對錯，依家市場就教育緊班傳統fund廢老，我地呢一代唔睇pe，要睇pe價值投資咪買香港地產股，所以我睇唔會大股災，個人睇法係咁

我作為技術撚從來唔睇pe 基本面都係輕輕考慮

其實木木話睇遲啲Tesla會上到4000 係講緊而家7xx個價定點 因為佢仲會拆股

拆左唔係會跌價咩...
拆完4000真心冇乜可能

講緊依家買1股800，將來升到4000，姐係拆股前2萬

睇木木對tesla既估值模型，tesla$拆股前300，佢話睇3000我無信，當佢on9，btc上年$10000個時佢話出年就5萬，我無信佢加倉當佢on9走左去買spac

兩萬有可能咩 同埋我想問下 拆咗股 咁你原本啲股會變成點 因為我啱啱玩咗無耐 唔太識

之前拆股假設你拆股前$1000買10股，拆股個日開市前，你牛牛會突然變左$200有50股，之前1拆5係咁

咁遲下做大個本開始入tesla

最樂觀既情況係依家買木木睇股價1萬定2萬你去ark到睇啦

最後一次比你地

個估值好似係2020年一月公布，當時對應現在股價100-200

所有野上網都搵到，試吓自己做dd，乜都唔理遲早變韮菜比人割

搞到我都想追張百度4月16 380蚊call添

之前睇左
幻想到如果架車自己走出去接客真係好癲

Btw 呢個channel 幾好

唔知啊，你都要睇星期一咩價位開嫁

我通常係睇我有興趣既，但依家youtube有野學既都係大陸仔，得閒唔睇都播黎聽下

將來一定會發展到，車主用車前用電話叫部車返黎/預定時間返黎，會將所有運輸費用大下降，你當依家香港的士半價，而且架車隨時會賣貴好多，變接近商用車價錢，太多可能，我唯一確定既係車主可以叫自己部車出去做雞接客，百度係支那已經試行中

我係睇完呢條片先決定買百度

叫架車自己養自己

你唔做雞我點養你

懶人發覺點搞都唔夠木木全職操盤跑得贏決定支持ark

懶人真係比木木攪算，我比較建議買返arkk，好怕個d專買一個行業，萬一一衰唔知要坐幾耐貨

我自己呢排冇咩心機就半倉arkk 1/4 arkg 1/4 arkq
有少少剩低玩下得意嘢都唔錯

大路都係etf 架喇，少部分揀個股買，再分少少錢去投機倉。。。
咁樣應該全面啲

我其實覺得投資唔應該要全面，寧願10隻8隻睇清楚有信心就長渣，你諗吓美股幾多行業，個個行業都肯定有10倍股，網上銀行sofi/電動車tesla/網購amaz/清潔能源/監控/電池/雷達/電話/網上買賣樓open/電池回收/充電柱，以上係我曾經買賣或持有中既股，買曬都未夠全面嫁，仲有可樂/傳統銀行/cpu未買，所以唔好追求全面

最緊要係自己明白自己買左咩

岩啊，買d自己研究過既，咁你sh就會真係sh，唔洗去恨隔離，我日日打開個漲幅榜無媽展all in買第一個隻都唔見幾球野，日日都賺少幾球

咩叫用幾多蚊夾？ 有無拎？？

.......有莊用5蚊夾第二隻個莊用4蚊夾，毒撚股+毒撚未開張既call會更加誇

用呢隻易睇好多，你用%黎計4.2-5.5講緊3成價差，你5.5買完即日無升跌搵唔到對手但想離場要輸3成

就好似高J時覺得入錯時機賺少左咁

其實我唔係好明call put 我望完人講解都係大概知買大細咁樣(?
唔係好get option係點運作 乖乖地玩正股算

呢D價純粹比你望下就算
好似而家你呢隻甘樣
如果你想買
你可以掛 5.9>6>6.1 甘樣慢慢試

我買百度試過，真心無人理你，圖二個張咩位入你都坐定定

要慢慢再研究，廢老股神好like用short put入貨，short call止賺離場

我都係公屋出身, target又係一樣30歲1000萬, 結果27歲都未達成到

屌 我都睇緊佢個po....
點解佢咁撚勁....

呢度有冇人入pltr長揸
睇左木木講完去左做DD,
呢間野做國防部生意真心屈機，
創辦人嘅人面同實力都勁，
而家已經係其中一間tier5嘅公司，
黎緊有望tier6可以接觸到更多 classified嘅project,
國防部project基本上係無限研發成本,
所以我自己覺得長線係揸得過

準備月供
覺得佢有potential做下一隻tsla

好似又qe...

好似又比女拮

痴線你mon實po?

咁岩姐

我依家19歲 目標25歲一百萬過唔過份

如果KEEP住而家咁嘅市, 屋企又唔大負擔, 唔過份,

22出黎做野, 1個月儲1萬, 3年都36萬, 再計埋你19-22之間可能有啲part time錢, 可能40-50萬, 投資翻一倍, 好多大股慢慢坐都得, 所以牛市真係唔過份, 但牛轉熊就....

我應該23尾24頭出黎做嘢
目標係四年後畢業有100k美金 但係依家得15k

主要真係睇到底咁嘅市可以KEEP到幾耐

硬係覺得下個十年係熊

咁更加要趁牛搵返多啲先, 唔係之後就難過

安分守己讀書等父幹

窮L家庭, 咩都要靠自己

我有舊錢一係去外國讀書一係就做首期

其實個target應該係畢業有100kusd

真心覺得唔炒股打一世牛工冇撚用
以前諗住hea住過算，但最近好似有目標了

月供美股

講真如果我本人回到2017-2018唔會敢買tesla，我係睇完木木既tesla估值模型先明

我有百度了，兄弟爬山各自搵食

我都見係喺隔離po 果數字人好撚弱智...
講到做個rn都離地....笑撚到我

未睇你話令你買百度果集片
但你早排唔係話唔明阿木點解買百度咩？

如果玩埋今年都係咁瘋狂升，我有7位數中至尾既話，我會考慮全走唔柒玩等2023先再做dd搵股，依家大部分股的確係前景股，提提大家再好既跑道都可能只係幾間公司跑得出，汽車發展接近100年依家大廠得返德國三寶+日本雙田，現今社會所有野都要cpu，都係出黎amd intel，人人一部電話都係apple三叔小米，你睇下nokia同bb依家剩係可以等ss大家都要注意風險

你做完dd真係會夠膽愈跌愈加，送牛牛dd比你地，20q3純利4.08億港=0.523億美x 一年4季度=2.09億美，現市值256美pe=122，以上未計q4-21q1預計高增長，所以我12月見到呢份野即時沖入去，亦解釋左點解120個推介人入，我12第一次買60蚊咋，pe40only

其實我一路想做既唔係財巴個隻做好曬dd塞比你地叫你地買，我比較想做既係教你地dd，你望望樓上牛牛既現價dd，再試吓去自己做百度dd，百度依家係賺緊錢+低pe+跑道前景極佳雲/ai/自駕已落地

我想知當初明巴係點樣做大個本
係咪一邊買，一邊返工儲錢入貨咁樣？
而家個本太細根本唔適合買一隻長揸
舉個例，
如果百度以你嘅身家淨係入得10股你會唔會all in入去
Btw 百度係幾好的
目前考慮緊 PLTR FUTU BIDU

現價34pe在我睇黎係下一個富途你地唔好上網信人咁多跟炒，你做完dd就真係會💎🖐

我呢排有努力學緊自己dd 多謝你

返工儲落可能10個廿個係香港地產股到妹，貪佢有息派穩陣，之後遇到一個人教我炒股教我做dd，上年10月定11月清倉轉美股一開始炒spac，滾大左少少，同埋呢排個市好順，我gme賺少少推落富途到，佢直接起飛，富途如果平貨買上黎，真係唔洗走住，我推百度係因為我覺得係下一只牛牛，10股=3500美？咁樣難攪dd

學識你就會明點解我可以咁撚on9咁sh，#713最基本野睇明左先

好

Pltr我真係研究唔到，市場上根本無第二隻股比你做參考風險對我黎講有d大，亦無咩打算細注去賭下，你哋依家講得pltr都係睇到youtube有人講，連登有人講，想炒隻快錢姐，呢隻野唔記得第幾次有人問我，根本做唔到dd單純聽間公司講故事，同tesla當初一樣，唔好以為咁易出到一間tesla，試吓去了解tesla歷史，同埋tesla如果唔係elon做老細，一早可以執笠10次，得elon先有咁多投資人信佢瘋狂輸血救tesla

就算依家既我返去17都買唔落tesla sh，你買著間公司長期增發，年年蝕幾多十億，個老細好似痴痴地線咁，日日有壞新聞話帳面只夠推多幾個月，點sh得落真係得elon先咁有牙力搵到咁多人瘋狂注資tesla，你地試吓拎tesla 17年或再以前既業績去dd，我都覺得革sir好本事

牛牛業績11月19號出，我12月先見到，你再望返我份dd就會明點解我個時買完要sh升到100都唔鳩賣，我係出出入入降下成本only

我而家就係十幾個
Spac我而家唔諗了，自己冇眼光，就算睇中都冇信心
之前全倉富途190走左而家唔知入唔入返半倉好
希望佢回少少，睇緊可以230
PLTR自己首選
一來睇好二來價位低可以買多啲，會有肉食多少少
百度我就250果陣已經睇好呢樣唔洗解釋咁多
我知以前景同市值黎通仲有得升，不過最多只可以買到20股好似買黎都冇乜意思

我自己就真係唔撚夠膽好似佢咁all in sh
依家問我我都覺得elon musk痴痴地線
又火箭又火星乜乜柒柒

之前有推介過PLTR
結果我就係38蚊個陣入左
然後一直跌到25
之後最近開始好多人而家先入
對比之下而家好頹

回家了 留名

歡迎返黎

但相對我覺得間公司雖然會有一定政府生意 望完同埋一d簡介覺得有d爭議性 因為間公司好似話唔係好聲譽(? 雖然佢話之後會分兩種 different business model for政府同商業 但我覺得應該會一波三折先慢慢上到去 心態真係要穩

要做功課sh，如果真係睇好咪愈跌愈溝，百度訓醒個朝我31x盤後入，第二日跌到300溝正股，跌到28x入call做左功課睇好一樣野唔洗上黎問人，跌咪溝佢老母

呢個唔認得

終於醒起未答你，睇木木tesla估值模型對於自駕既估值再睇百度市值

我相信短期內係會慢慢升嘅

明巴你又係唔洗訓
聽日唔洗返工？

睇好咪朴落去，跌咪溝，問連登仔無用嫁，有貨既一定同你講間野大把有得升，無貨就話間野老千股黎

yes 我都係想短中期炒呢隻股 長渣就講真心態我唔係好穩 呢間公司雖然講到好疊水 但佢正評同負評其實五五開 我無咩興趣對住隻股上上落落
我依家都係一半錢放TSM 慢慢滾 剩低個一半玩短炒股同玩下短期目標希望賺翻GME輸左個D先

要返啊，但星期六日訓左好多，所以今個星期六日你唔見我出現，我成日得閒睇吓連登牛牛圈發挖正野都係呢個post先令我知道百度做緊自駕

牛牛無幫你賺返咩

太耐冇上水，你上次仲挽留我用牛牛
不過我已經去咗開ft戶口

扑我就實扑係睇緊扑幾多
講真想1/3，1/2入返牛牛自己驚死走左牛牛
淨低1/6賭場

財巴新推嗰幾隻有冇入

有賺翻但我輸左個D搞到個本細左所以賺其實都唔係賺好多

而家會學識分注入/ 留定錢去溝
遲啲會想試吓學下做T
等用一樣既本但有啲股係手

我自己心態都唔穩
特別係成日好驚輸返轉頭止賺離場
190走左牛牛...星期一入返算
反而跌我冇野，呢隻就算跌都會升返，
我相信以未來AI同埋大數據嘅發展，
呢間野點都唔會係而家呢個市值

我對CALL PUT其實都有興趣 但我之前見到個個學生哥個PO搞到我有少少驚遲D有興趣再研究下算

返來

我前幾日跌市先入PLTR入倉所以其實真係無咩好怕 你平均幾多
牛牛就我賺左少少 但好on9我成日個腦一二一二 成日賣完又買翻有日on99一起身開app就set價賣點知後尾清醒個陣先醒起自己要長渣

有少少想試下用short put
睇下可唔可以收到pltr 貨

未入聽朝入
聽朝入牛牛pltr

我對pltr唔係好熟預佢我均價double或者triple就放了 唔係好想被股市影響心情

無留啊用咩都ok la，自己順手咪好

其實我不嬲無跟開入我個時係發現左隻spac咁岩財巴有開post先入去吹水，咁多隻邊睇得曬

炒股急唔黎，慢慢炒

我反而慢慢唔想做t，太撚煩用牛牛手續費又貴

岩啊，研究左先玩，我個時都研究左幾日

做完dd個人會💎🖐好多，我以前都係咁

正股失誤都係輸本金 call put唔係所以驚驚

感覺本細做T個效果大d 但做T個心理壓力好大

long call同long put都係唔會輸突
頂多唔行權變廢紙

做short就

其實好多我都想入，不過冇咁多錢
啲錢比曬支牛

btw 一步一步研究慢慢了解左先
首先知long call/ put點運作點先賺or蝕
然後short call/ put就係佢掉返轉

我自己都係諗住賺一倍咁上下就放了，
高位心理壓力唔係咁易頂得順

聽日開市應該3x價位(?我見上星期五29個幾所以撈底未驚過

Lm學野

唔好沽空就無事既，剩係買call/買put，研究左先玩

而家盤後係29.75

一齊討論下

Short put 只係要接貨？

我牛牛個隻股都係幾萬蚊起家，假設現價50買入10股，72放曬=$720 cash，60可以買返12股升到90放曬=1080，80接返13股，我個時係咁玩

夠啦呢個價位無得輸 雖然我上次gme都係咁講

呢個廢post黎

呢個post會被人拎黎做討論GMBL推介笑死

其實心理壓力幾大，因為你睇好隻股又驚佢突然爆升，我試過70賣68接，又試過賣飛左10蚊，個刻諗高唔高j好煩，不過牛牛好在長期係開盤就當日最高位先易t依排我都無t了

做short唔係淨係賺個期權金咩
我前排有睇過下 做long係一定安全啲
做short係會無限蝕

7/8蚊開post依家話曬都16蚊，比d尊重

係 我就係好怕瀨依樣野 覺得有時操作太多反而仲衰

訓先聽日再傾88

刨左呢個post學到野
早啲睇到就唔會星期五清左bidu

係呀 你諗下做long幾時輸 = 行唔到權幾廢紙
其實就係做short賺個位黎

股票唔完全係zero sum
但option就一定係

反而SH GMBL仲有前途 講笑

晚安

我慢慢認同係唔洗t，你見炒股搵到食個班無咩人做t搵食，個鳩個都係sh，賣飛左高j呢關唔係咁易過，牛牛70-100個段，日日都係歷史最高位

我都係鳩up下點q知佢真係做電勁賭場

變廢紙唔係到個結算日先會變咩
但係long好似係冇一個specific結算日 放幾個月都得㗎喎

分注慢慢入效果仲好過做T
壓力又無咁大

expiration date 前都可以行權
每張call/ short都有expiration date

唔洗講笑
牛牛第一次破200之前我132入左牛牛，
入完第二日無聊去睇gmbl竟然6蚊爆左上18蚊
真係早知買GMBL唔買GME

唔緊要 我250入百度270走左

其實低位係23蚊

愈易比你行到權既option就愈貴
expiration date 就係其中一個factor
剩返愈短既時間(近expiration date)即係你愈細機會到價所以張option會平

無記錯係咁

唔知點解好想食你字
月攻美股

佢係比女朋友日攻美股

大家對crypto有咩見解

我都想有女朋友
唔介意比人攻股

有0仔 potential

低調啦

想係太空跑道入面揀幾隻
starlink就一定有
但係原來仲有好多間做緊差唔多嘅野

真係驚嘅話可以做spread
賣左張高價位嘅call
同時低位買返同一日expire嘅call當買保險

咁樣就可以了limit返個downside

不過我覺得option最難係點先知個價合理

我個腦壞左 我唔知自己打緊咩
當我無講過

Thx 我試下睇睇百度d野先

好大家唔好推

學緊...但未識篩選資訊 一search就一大堆野 仲未識分應該信邊d

以前唔認同，依家好認同

我開曬post叫gmbl，你地走去炒豬m姨

識野啊你幻想自己t飛左，今晚開盤如果350j唔j？所以我懶得做t了，跌就買佢老母

睇錯post名入錯左gme

我有btc同eth坐左4/5年到，要買btc唔好當佢係貨幣，當佢係黃金/古董，比個例子你，康熙條底褲1萬賣比你，你會搶住要，10萬你一樣搶，100萬你負擔到一樣會搶，點解明明康熙條底褲無任何實際用途你又唔會著又唔暖，只要有人知名度/稀缺性既野就會值錢，kobe上天堂打波之前kobe d野完全炒唔起，現家你去望望佢親筆簽名堆鞋，現價入唔入得過答你唔到，根本無基本面，我只會勸你地唔好參與鎖倉收息幣，因為無人答到你堆息係點黎，根本就係你買一粒鎖左倉，之後增發半粒比你，而因為大家都鎖曬倉供應減少而支撐幣價

Cro
俾佢鎖緊

太空估我個人唔多敢沾手，主要係太空技術呢樣野我剩係識成功同失敗發射/降落，剩低就係聽間公司吹水，高風險高回報

唔J了
盤前半倉即入返牛牛

所以我第n次講主攻一個行業，我係玩電動車，一來自己有渣車，二來商業模式簡單易明，百度我都係買佢自駕推部車出去做雞

我睇法係咁，個堆野郁下都5成息起步向上唔封頂仲要可以利疊利，可能係我睇唔明姐，睇唔明既野我唔會勸人入

做t心理壓力黎了

講起又講點解牛牛咁撚廢，百度都出曬q4，牛牛影都無

嗰陣貪佢張卡姐

出黎玩切忌貪果盤

so far 未蝕仲有賺
不過真係只係好彩

我第一次聽到係有fd叫我轉曬去收息食幾轉再轉返去btc eth，我同佢都一致認為係傳緊火棒，不過佢應該大賺左唔知離左場未，你有冇經歷上一波2萬跌到幾千，我個fd有隻幣仔直頭退左市咁，無交易所

之後跌到仆街
被迫SH
嗰陣真係當total loss

*之前

無追post兩日咁多資訊
另外想問下有無咩書介紹，係關於點做DD

係淨賺個期權金, 但如果估啱邊, 個期權金可以縮得好快, 咁好快就可以平咗張short佢食大半期權金, 唔一定要到到期先食到個期權金

我係金額細，2017幾萬蚊hkd，知道大跌好似得返1萬到，費撚事理我都無加倉嫁，單純14xxx用左幾萬蚊買，又係當賓周撲克咁打，話唔定升到幾十萬呢

有冇人覺得futu 係電競概念股唔係單純金融股

岩哂我地電競討論區

Dd以前就要人教，依家上youtube木木都有講佢地對tesla既估值模型成份報告公開，我買百度就係因為睇完估值模型之後再睇百度市值，我記得木木係話單單自駕呢一樣野，足夠支撐tesla超過1萬億美金市值，我估木木買百度係因為百度自駕落左地，市值超低，買完百度有自駕仲送埋你ai+雲，你需要做既係學識睇關鍵數據，假設有個估值模型話tesla現價可以再升1000倍，因為2030tesla可以賣10億架車咁，但2019年全世界新車銷量都係9xxx萬架，就算tesla真係再升1000倍，呢個估值模型都係垃圾，你有心學可以再問我，一定詳盡答你，但睇左木木份tesla先

記得主攻自己熟識嘅行業

呢d同革sir post屌緊牛牛唔值呢個價既一樣，唔洗理，班友連最最最普通既q3 dd都唔撚識做現價仲值唔值得沖入黎我覺得係值，q4-q1個份野一定仲靚，問題係班友沖入黎係一下借爆媽展驚賺少左，一跌完全無防守能力，但我依家點解重倉百度係因為我想買既係升幅最高既大股，我覺得依家既百度就係我70個時沖入去既牛牛

我覺得係咁，美股行業多到咁邊q得曬咩唔好望住隔離一日又升幾多，行業不嬲輪住炒，電動車依家變左做半個毒撚啦少左好多人炒，咁中意恨隔離既日日打開漲幅榜，日日賺少左

呢堆野睇完都唔係好明，唔係好識睇財報

有呀，好早之前睇左你介紹條片，睇完先知契媽睇Tesla 同Bitcoin 係睇咁遠

真心勸在座各位都要學做dd，我都曾經係跟風快炒派，好明你地點解sh唔到，有dd真係會渣得穩d倍升股，單講富途我係用幾萬蚊起家，主要又坐tesla又坐spac無咁多錢

好似d疫苗股咁無研究開
成日見到依隻爆個隻爆咁

單講富途第一注係70蚊入左40股，之後spac個d後尾走左先再係玩完gme之後加倉，呢個價未計19號升返10%，應該唔止賺咁少

炒股票就係咁，坐緊aapl就望住隔離牛牛，炒緊牛牛望住疫苗大麻，炒緊大麻一坐艇又望返牛牛你見我從來無後悔重倉坐tesla，調轉講tesla係拖累緊我個回報

我覺得無話拖唔拖既
始終佢已經有分散風險作用
同埋長遠睇可能佢回報完全唔算拖累呢

我明啊，但好多人唔明成日走去恨隔離

甚至我正股開始想連成本都唔睇 睇有幾多股算
反正最後落袋都係股數*價
好似有少少自欺欺人但心理好過d

我依家用call黎減正股成本

知佢原理但無實際掂過（因為citibank好似買唔到
同埋用call應該都溝唔到比而家個成本價低？

即例如隻股而家50 你買張70 strike call with $5
如果佢升到$80
咁係比用$80入抵左
但要睇價睇得好準

我有無理解錯

單單講long call，你唔打算行駛一種，打算行駛係另一玩法，可以入價都輸錢，你long之前要計埋一股個成本係幾多，行駛日收市升唔過你都要蝕錢，下面比張圖你，我買入價係6.6，行駛價+買入價=191.6，如果我渣到佢到期，我係輸錢，short call俾我嗰個係賺錢，就算隻野入咗價

又準備賭場

我明白 即係好似張call 5蚊 行使價70蚊
即係要起碼75蚊先會行權 如果唔係就算72蚊我都蝕緊

但如果玩唔行權黎減成本
係咪應該博佢張call個價值升個陣賣左佢再入貨
咁起碼唔洗冒入價但計埋行使價倒蝕個風險

已掛單分注入pltr+牛牛

喂啊你唔好咁啦

大家點睇加息

期貨全紅驚d

各位早晨又係時候翻黎日攻美股

唔加啦掛
經濟未復原仲推contractionary policy

有一樣錯，70到左價一樣照行權，只係計埋期權金，你買呢張call入100股係貴左

係喎 個5蚊就點都比左

恐嚇心理大過實際作用，假如3萬億+1.9都通過埋，除非佢超級大加息，否則其實美股成個賭場既錢依家係過剩，有興趣既去望望m2/m3，新印個堆好大部份入左股市推高個價格，調轉頭講突然話1.9萬億唔印已經係壞消息，香港聯繫匯率下夠無印都係咁過印開無印=壞消息，一直無印=無壞消息，但到底係印左市場上多左錢，定唔印係多左錢，明明3萬億已經隊左落黎

其實好想知 接觸無耐 個本細 係咪好難滾大 我就唔係求短時間 長坐都無所謂

100%回報
本得1萬 同本有10萬既分別

本身十萬開始玩 GME輸咗我一半

財不入急門 慢慢黎啦

而家諗住每個月用剩嘅錢都掉哂去投資 坐底有一皮

而家出面吹到又大股災又盛

d錢唔急住洗既就入d 然後再留d當溝成本用
唔好好似我咁on9一炮all in最後瀨晒屎

其實係我同你一樣 所以我依家係一半穩股一半短炒 會快少少賺翻

其實我有時唔多明連仔心態，升個時一日1000幾百點就得，跌一日300點又股災，有d玩膠又有d真心膠

就算無股joy跌3成都試過
股joy已經唔驚了

futu打破左盤前高開定律

1.9萬幾時投票，今日成日應該就係睇呢單野，一通過就直升機上去

biden最鐘意拖

成功補貨
190走173入返曬

益撚曬空軍

空軍搶左成廿萬股，盤前10分鐘only

我190係星期五放左
今日補倉

正百度回左又想入

又執成廿蚊

177.9入咗1股嚟玩下唔知有冇20蚊執

有冇接多咗貨

1股絲打你搞咩

.......手續費都$5喎

梗係有

冇錢入sh to the moon

執到15蚊可以食到個譚仔

不如我請你食譚仔

搞到我好似好慘咁

等160

你講到自己好慘咁

岩岩睇返IPOE...

諗緊sq定futu好

控盤控到

Sq唔等財報？

冇必要

C巴隻ctxr上左去..

真係好慘聽到都想喊

係我地gmbl公司做野，做到譚仔都食唔起
CEO係咪要問責

我都係去哂pltr算，今次唔想太散

坐pltr可能仲坐得耐過ipoe

今晚好似好刺激，我早d訓等睇盤後

佢無跟住買牛牛，如果唔係可以成間譚仔買起佢

啲貨入咗pltr

都有譚仔既 但可能到時三哥坐到變三叔

Pltr堆貨仲喺家鄉

我堆pltr就等扑暈自己算

我發現
今晚妹下妹下都係早啲訓
今晚好刺激早啲訓

姐係其實單純係因為眼訓

而家訓 10點3起身痾個尿食少少野等開市

都有得諗

GMBL 天竺鼠太空難民之澳門風雲

我睇住個屎又幫唔到件事，早d訓仲好

個市唔洗我地睇住嫁，一齊早d訓養好精神聽晚再訓過

希望牛牛跌多啲，想加注

Btw 革sir睇好下一隻10倍股應該係
Pltr ai U snow 其中一隻

仆街黑心

呢度應該大把人未上車...

我會同你講一定係IPOe

雖然我sh姐，都唔好跌返100零幾蚊唔係咁好囉

點解睇過覺得好似sq

其實都好大潛力，有睇chamath嘅採訪
IPOE可以話係未來革新銀行業務嘅龍頭
不過自己就唔多清楚呢個範疇
上面4隻我自己最睇好pltr

跌左都唔會考驗你嘅信念
反而係升到仆街嗰陣下下都勁想放

我全都要

次次盤前高開到傻, 然後就係咁跌返落去
上到2.9, 然後又落返2.4
都賺緊60%, 不過入得好少, 真心極少個隻

咁你覺得有咩原因會突然改變

屌啦星岩岩睇到ipoe市值2b

我無話其他一定唔得，事實上我無研究過其他，單純對ipoe有信心，你試吓自己做dd

又係驚閪系列
坐多陣冇壞

28.2入左pltr..突然飛左上去

to the moon

你地賺多d，我慢慢妹下先

又話訓覺

岩岩食飽飯咋，都要沖埋涼堅訓唔睇

U應該唔會 因為佢而家game engine好多都係用unreal嗰啲嚟寫
U好嘅地方只不過係open source

Unreal4
好有印象呢隻野

我都係大約知少少炸
隔離U個集中討論嗰個post有講點解U唔會升到

賭場又開門

去左搵財巴吹水，佢係減媽展倉姐屌，我不嬲都叫人盡量唔好媽嫁啦，牛牛都可以200跌到106，媽展夠比人斬兩次倉

BIDU起飛了

呃你地貨姐，我掛住吹水無理

Pltr跌撚完未

同財巴傾既重點係呢到

bb個QNX你點睇

劇本黎 入左貨就扑暈自己岩架啦

行業競爭都大
唔諗計發展新野甚至搏壟斷市場遲早都會被途汰
壟斷到就winner takes all

未聽過

我相信咁大個市場唔會得一個贏家，我用現有發展已行業黎睇，真心好小一行業一家獨大，電話/車廠/cpu/社交/短視頻/傳統銀行，反而一個行業一家獨大既比較少，youtube長視頻，google搜索

我有個燈神FD入咗

十成九收市收窄跌幅 之後升2日又跌

V 左

我30蚊入

百度咁勁

冇買

一晚唔見10%

10%姐

臨訓前341入咗百度 點知訓醒跌咁多

今晚都唔知咩環境

本身28.2入左啲30蚊自己on9高追
雖然就算用28.2計都係輸到仆街

做乜唔set提醒就擺過夜..

唔樂觀琴晚我T左富途，
176算係低位入返都差啲要輸
不過佢跌我都打算溝

扑暈自己算

我係37.7等你地

唔怪得直接變哭喪區

木木減持百度，怪不得盤後跳水

依隻野出利好消息會跌
成日係咁妹一排
突然爆升上去又比shitron狙擊由33插到23
之後demo day爆過上45又插返31
前排39又插到25
哭喪區好多人

CCIV個盤後...

減幾多，我發現木木好撚中意dt，佢唔攰既咩睇咁多隻股

成team人分哂工 木木只係負責出鏡

好似20萬股

佢好似2/3隻ark都有百度，廿萬應該佔比好細

跳樓

係，但嚇到盤後一堆人拋

利申，盤後323入多左少少

都幾傻閪，木木賣廿萬股都唔跌，盤後益街坊

好似係推遲合併，估值升5成，量產無時間表

木木成撚日彈弓手
睇好百度不過減持

想搵位入LAZR QS

我暫時唔會再玩spac，依家坐大股算，自我上年年尾玩spac以黎第一次見vldr跌穿18，隻野不嬲廿蚊鑽石能量底都穿鳩左其他仲有一堆我玩過既spac全部係地底，我手頭上剩係有ipoe

佢係咁嫁，tesla8尾個轉佢瘋狂賣，7尾就接返

SPAC都仲猶豫緊除非真係好睇好
如果唔係都係掂返d 10 - 16既野

ipoe回到得返20，幾吸引

Tpgy都走左？

我暫時唔會玩，spac少少變左老千股，間間都概念股無產品，拎條橋出黎就超高估值集資

輕倉，輕到當自己走左

走撚曬...買左狂跌又冇人理

我好平買上黎又走左幾轉無咩感覺，但我都減左倉，木木原來琴晚乜鳩都賣

IPOE黎緊搵位入

如果想開心為什麼需要等，明明ipoe銀行股

跟
今晚入貨再買張50call

其實係未有資金住
同埋睇佢掂唔掂到21底甚至20
如果佢跟大市冧

我見佢平咋成年後幾蚊張call，兩張加埋760輸曬都唔痛

屌遲吓出糧整返個支牛
citi無權玩

一張遠call呢，只要時間遠，正股再跌落去都無咩空間

你自己用期權計算機，你模擬呢隻，正股跌落18都差唔遠，我見ipod+f都16蚊底，呢隻廿蚊入唔算貴，輕輕一溝

我以為你話股
原來係講緊權

誤會左

通常遠期call你揀幾遠 係睇張call幾錢決定
定你都會有個target price

Btw牛牛每次回調幅度開始細，成交量都開始低返，琴日得返8,000,000，感覺應該差唔多開始抽升

我岩岩都有去睇張call平到爆

其實睇你個心嫁喎，我買隻野會升，咁一年後升一倍唔過份啊，有40蚊咪扔左張call佢，見張call平成咁咪買黎溝貨，如果牛牛個d咪會買近d因為知佢升跌好快，我預左ipoe磨到投票成功個下，其他fund應該都會入貨，以sofi既用戶數對比估值平到仆曬街，同埋網上銀行=傳統銀行，班廢老易接受好多商業模式簡單，估值低，香港咁細個市場都養到恒生呢d值3000億，無記錯sofi依家用戶數已經多過恒生

又準備開市

又見紅了..

盤前判刑
開市行刑

牛牛又可以入貨了

最後改左入百度 ipoe正股，IPOE 50call x 4

正323入百度，176入富途，可以直接訓唔洗睇

唔知富途可唔可以落返160入

個浪有啲大 買啲ipoe先 慢慢等

我今日應該有好多隻比人打中止蝕